[劇透]英超冠軍

收到風今屆利物浦終於重奪英超
topic打咗劇透希望連狗唔識bam我

Report左

係

利記冇冠軍我會報警樓主不誠實使用腦袋

你仆街了 開定另一個ac啦

我無腦袋

咪屈，你IQ有174